# Prérequis
Java 8+

# Executer le projet
Se placer dans le repértoire où l'on veut importer le projet (ex: cd ~/Documents/coding-challenge)
Récupèrer le projet : git clone https://cgoachet@bitbucket.org/cgoachet/spotify-back.git
Lancer le projet : java -jar spotify-back/classes/artifacts/spotify_jar/spotify.jar



